[賣飛]平放3張17號 Ed Sheeran演唱會飛

平放3張 17號 ZONE D1 連位
因為同朋友重覆買咗同一日先放返出黎
個日我都會入場所以唔使擔心實名問題
有興趣TG:

仲有2張平放

已賣 感謝

有兩張聽日想放
想要留tg

thanks!!!